[無人講咪我講囉] 航空業手足即日起一個月內要棄用BNO

國泰同港航都通知咗揸BNO嘅員工要提供有效嘅護照 (e.g. 特衰)

恭喜香港正式成為北韓

航空界被逼棄用BNO同公務員宣誓效忠分別喺邊度？
利申: 黨萬歲萬歲萬萬歲！

推

成班友要自認做中國人

咁開心 巴打一定好愛国愛黨

同公務員宣誓差唔多啦

梳打埠五毛嘛

慘過公務員佢哋又唔係做政府

其實有冇辦法救到佢地同其他喺香港攞BNO嘅朋友

黨航就話吹佢唔脹

國泰的話，唔收BNO英美歐就唔應該俾佢飛過黎啦

航空業手足要含淚被中国藉去幫大家移民

因航摺撚咗佢啦
依家裏外不是人睇到都眼冤

大灣區航空上呀